有冇試過識uniqlo d sales

好似好多都唔錯，應該點樣認識好？

得D嬸嬸?

朗豪坊個間唔錯

入去做？